台灣擁槍率其實係咪算幾高下

睇新聞d警匪駁火都好多 就算查下車牌都會開槍反抗

黑幫火拼都出好多真槍

上網見話南部揸車立亂呠人好易比人"啡"

南部太多地頭蛇，同埋喺戒嚴時期後民進黨上位一直傾向削弱警權

台中名產 慶記

台灣某d地方d宗教氏族勢力好似仲係古代咁

原住民可以狩獵

原住民d體力係咪特別勁

youtube 講台灣特警d片入面d comment個個都講到d原住民超人咁

好多原住民做蛙人

幾廿年前咩

D cm話8成特種兵都係原住民 ‘

原住民隨手幾拳打到黑帶骨折

唔知堅定流

六天沒睡覺 夭壽 幻聽幻覺都來了 還這樣操 心臟真的負荷不了阿

以前戒嚴時期呢d位似係恰鳩d原住民
兩棲登陸部隊 真係反攻大陸都係搵佢哋做馬前卒
慢慢變咗傳統好似啹㗎兵咁

原住民二戰加入日軍都係當特種部隊咁用, 喺東南亞叢林打美軍勁到仆街

上網見話南部揸車立亂呠人好易比人"啡"

咁好

我成日都想"啡" 撚哂香港亂呠既仆街,一塞車個撚個就係咁呠,鬥大聲鬥長氣

呢d癲佬 隨街都查中個有槍嘅

好似係
佢哋有隻氣手槍嗰結構可以頂到仿真彈嘅發射
應該得十幾飛貨仔 威力就夠嘅
總之冇得同真槍比架啦
然後有經驗嘅師傅就會接生意嚟改
係無王管嘅中南部最多 價錢聽講唔高
所以好多做黑嘅都有一把 搞到變中部特產

你新聞見到大多數係呢種
所以係上年開始台灣政府打算禁止呢一種氣槍
搞到一堆槍撚反對

利申：聽台仔槍撚講嘅

佢哋部落傳統覺得當軍保家衛族係榮耀嚟
但係永遠軍中d高層又唔輪到佢哋做
俾人利用都唔知做埋國民黨鐵粉
原住民山區永遠都係藍營大捷

仲有台灣而家應該係全球氣槍（零件）生產大國
要自行DIY 真係唔難
嗰邊地多 有兵役 所以鍾意玩槍嘅人唔少

其他國家嘅軍隊都好似有買台仔啲氣槍嚟訓練用

係
反而佢哋軍人冇乜槍練 俾人屌到開花

我喺台灣揸幾年車唔係太敢按喇叭

台灣好多時係
1) 對方逆線同你頭對頭，你按喇叭佢攞棒球棍打你
2) 對方衝紅燈你綠燈差d撞，你按喇叭佢閘停你攞球棒打你
3)仲有好多

可以講你喺台灣好明顯會係俾你啡or打嗰個

睇新聞話個農夫都係改槍佬 專業到警方機構到

去賓賓國聽得明賓話
識分邊d植物食得邊d唔食得
但好多戰後有汗岀冇糧岀
到今時今日仲claim緊日本錢